Laksa中文你地會點讀?

1. 叻沙 (荷蘭叻個叻)
2. La沙 (La 第三聲)
3. 肋沙

利申 讀開2

喇沙

lasalle

喇ka沙

罅沙

成日聽到人讀叻沙
叻乜鳩

Laksa囉

辣沙

辣殺

正確

邊到有正LAKSA食？

馬拉人??

垃圾

KL啫係邊度

Kowloon

到底邊度好食

吉隆坡

咩料 吉隆坡唔得嘅...